很抱歉 聯盟語音目前無法使用

呢幾日 同朋友打機 突然用唔到 想問有冇解決方法

唔識用discord/skype呢d?